英冠仲有四場，希望列斯聯頂到

準備下年FM用Leeds踢英超

等左十幾年

列聯對曼聯

占士米拿

耶保亞

viduka

Kewell

Alan Smith

leeds

harte

Rio Ferdinand

今晚對巨根唔好自爆先

樓主燈

Leeds通常最尾都會柒 就算比佢升到上去 下季咪又係降返落嚟

占士米拿回家

呢隊巨根應該不足為患

有得升好過無得升

一年英超轉播費+降班費 都唔係小

Sheffield united賽程好似易踢啲4隊風流波
leeds其中兩場1隊搶分護級1隊爭附加賽維拉今季主場對brentford都和波

希望咁辛苦上到去就落啲本買多啲人返嚟啦

等左十六年

1:0

1:1..